Data = {
    "1": {
        "question": "Estacionar sobre a calçada é:",
        "options": {
            "A": "Permitido à noite",
            "B": "Permitido na frente de escolas",
            "C": "Uma infração de trânsito",
            "D": "Sempre permitido"
        },
        "answer": "C",
        "difficulty": "Fácil"
    },
    "2": {
        "question": "Ao se aproximar de um cruzamento com sinal vermelho é correto:",
        "options": {
            "A": "Aumentar a velocidade do veículo e passar",
            "B": "Diminuir a velocidade e parar o veículo",
            "C": "Diminuir a velocidade do veículo e passar",
            "D": "Frear bruscamente o veículo"
        },
        "answer": "B",
        "difficulty": "Fácil"
    },
    "3": {
        "question": "Todo condutor, antes de mudar de direção, deverá:",
        "options": {
            "A": "Piscar os faróis",
            "B": "Dar um toque rápido na buzina",
            "C": "Acender os faróis altos",
            "D": "Ligar os dispositivos indicadores de direção"
        },
        "answer": "D",
        "difficulty": "Médio"
    },
    "4": {
        "question": "Quando tiver duas faixas continuas amarelas, significa que:",
        "options": {
            "A": "Não permite ultrapassagem",
            "B": "A ultrapassagem permitida",
            "C": "Ultrapassagem permitida, somente em retas",
            "D": "Permite a ultrapassagem para um único sentido"
        },
        "answer": "A",
        "difficulty": "Difícil"
    },
    "5": {
        "question": "São considerados crimes de trânsito:",
        "options": {
            "A": "Transitar na contramão de direção",
            "B": "Dirigir sem habilitação",
            "C": "Transitar em velocidade superior à máxima permitida em mais de 50%.",
            "D": "Todas as opções a cima"
        },
        "answer": "D",
        "difficulty": "Fácil"
    },
    "6": {
        "question": "Para o condutor ter um comportamento seguro no trânsito ele deve:",
        "options": {
            "A": "Dirigir sem atenção",
            "B": "Dirigir com a velocidade de 65 km por hora",
            "C": "Perceber antecipadamente os riscos e agir prontamente",
            "D": "Não dirigir nos feriados e finais de semana"
        },
        "answer": "C",
        "difficulty": "Médio"
    },
    "7": {
        "question": "Quando for realizar uma parada de emergência o condutor deverá:",
        "options": {
            "A": "Parar sobre a via",
            "B": "Sinalizar com o pisca-alerta e o triângulo",
            "C": "Chamar a assistência técnica",
            "D": "Não ligar o pisca-alerta"
        },
        "answer": "B",
        "difficulty": "Médio"
    },
    "8": {
        "question": "Ao perceber que será ultrapassado, o condutor deve:",
        "options": {
            "A": "Sair para o acostamento",
            "B": "Parar o veículo",
            "C": "Manter ou reduzir a velocidade facilitando a ultrapassagem",
            "D": "Acelerar o veículo"
        },
        "answer": "C",
        "difficulty": "Médio"
    },
    "9": {
        "question": "Em que situações devemos usar a buzina?",
        "options": {
            "A": "Em situações de simples toque breve como advertência afim de evitar acidentes",
            "B": "Após às 4 horas da manhã",
            "C": "Em situações de engarrafamentos",
            "D": "Perto de hospitais"
        },
        "answer": "A",
        "difficulty": "Médio"
    },
    "10": {
        "question": "A educação para o trânsito é:",
        "options": {
            "A": "Para quem é motorista",
            "B": "É direito só dos agentes de trânsito",
            "C": "É direito só para quem é alfabetizado",
            "D": "É direito de todos"
        },
        "answer": "D",
        "difficulty": "Médio"
    }
}